各位手足：今次Poly準備不足，帶咗好多麻煩，好對唔住！辛苦大家！

3日前成功進入理大校園支援手足，3日後決定行出去，即使背負着犯有暴動罪的風險，阿魚卻不曾後悔3天前的決定，「我喺呢一刻仲未有流血已經好好，入得嚟Poly，點樣都有呢個心理準備嘅」。事後回想起當天到理大的路程上未有受到警方阻撓，不禁令阿魚懷疑，其實政府或警方早有計劃要將抗爭者引到學校內作出圍捕，當天來到理大支援時，並沒有考慮太多，只是不想有手足白白「送頭」。阿魚曾經有怪責過當初呼籲大家留守的理大學生，「本身有怪過Poly嘅手足嘅，但見到段嘢，點怪啫」，阿魚指向前方由理大學生用噴漆在玻璃門上噴上的道歉宣言，「各位手足：今次Poly準備不足，帶咗好多麻煩，好對唔住！辛苦大家！」，不禁失笑起來。

大家繼續努力，黎明行動見